細哨就黎坐完監，有意復出球壇

都係貼支那文先有人理

北京時間8月4日，據西班牙《每日體育報》報導，正在巴拉圭酒店被監禁的羅納爾迪尼奧即將被釋放，這位前世界足球先生或許會復出，前往阿根廷加入馬拉多納 執教的拉普拉塔體操隊。

因使用假護照，羅納爾迪尼奧在巴拉圭被捕入獄，儘管後來被保釋出獄，但這位“足球精靈”一直被軟禁在巴拉圭亞松森的酒店內。 根據《每日體育報》的報導，小羅即將被巴拉圭法院釋放，這位現年40歲的前世界足球先生將會像“小飛俠”羅本一樣重新復出，前往阿根廷，加盟“球王” 馬拉多納執教的拉普拉塔體操隊。

前幾週的時間內，關於小羅將會加盟拉普拉塔體操隊的消息甚囂塵上。 《每體》指出，當地時間本週一，事情取得了突破性進展，據多家南美媒體報導，拉普拉塔體操隊將會迎來前世界足球先生羅納爾迪尼奧。

據悉，小羅與馬拉多納的私交非常好，“球王”非常欣賞這位“足球精靈”，這使得小羅加盟拉普拉塔體操隊的可能性變得非常大。 《每體》還指出，除了拉普拉塔體操隊以外，巴甲弗拉門戈同樣對小羅感興趣，來自巴西方面消息，他正在當地尋找新的住所。 此外，小羅也可能會直接前往西班牙定居。

應該去祖記跟牙朗學踢波